有冇人食過Lays隻海鹽黑胡椒味薯片?

深藍色包裝既，之前惠康有得賣，買過幾次，真係好好食，但近呢一年已經冇再見過，有冇巴打知道邊度有得賣

push

上圖

我當時冇影到，估唔到佢唔再出，所以先上嚟問

淨係搵到張大陸版嘅圖

有隻白色裝既好難食